學生搵pt打電話去問請唔請人會唔會好怪

如題
順便問埋
返salon幫人洗頭好定去搵戲院返好

學生做乜撚野洗頭

唔會 好正常

男家女

今日洗洗下頭突發其想

男

我比你用口洗我個龜頭
$700

睇中咗條女咋？

可以洗幾多次

洗到你個口滿哂
吞+$500

加多個0我都要諗諗

咪做爛市啦屌你

No
不過想返個間的確有個女仔幾pure

通常有仔

毒撚唔敢打電話
先撚死